%@Titre: Inde -- 2001
\begin{myenumerate}
\item Soit $A=\dfrac{-1}3+\dfrac23\div\dfrac45$.

Calculer $A$, puis donner l'écriture scientifique du résultat.
\item Soit $B=\sqrt{75}-3\sqrt{48}+2\sqrt3$.

Calculer $B$, puis donner le résultat sous la forme $a\times\sqrt3$ où $a$ est un nombre entier.
\end{myenumerate}